大家最勁試過錯手dum過d咩落垃圾桶？

拋磚引玉
我原本想dum撩完牙支牙籤
結果dum錯成筒牙籤落垃圾桶

bra

碌鳩

一對襪

老母

淨係試過錯手dum左部手機落馬桶

岩岩找返黎既散紙

完美咁賭錢落垃圾桶

襪，仲要個洗衣籃同垃圾桶係有啲距離

成日都係咁
想dum一樣嘢但永遠dum錯咗另一樣
想攞又係

銀包

Dum錯左個垃圾筒入垃圾筒

成日兩隻都揸住嘢嗰陣就會dum錯嘢

一張hottoys雷神可取單
3手單黎 完全唔知個個人電話 一野掉入垃圾桶
無左900

電話，係船到餵海鷗，左手扔面包右手撳手機
我用咗右手扔

電話

小學果陣柯夜尿
柯完先醒一醒發現柯錯左迚落垃圾桶

襪 諗住放入洗衣籃 但係行左入廚房

渣住張包紙 dum左個包

飯碗

想掉iqos煙彈
但係掉左支iqos

雷神個鎚

校服褲

眼鏡布,平均一個月一至兩塊

上次抆完屎掉左部電話落屎坑都試過啦

子孫

細個試過心不在焉屙尿落垃圾桶 算唔算dum嘢

底褲
本身想扔落洗衣機 唔知點解好順手就扔咗落垃圾桶

我就未試過，但我細個得幾歲果陣同老母返學、佢一手書包一手垃圾、結果喺條街到掉左我書包入垃圾桶

尿

依家雷神個價

iPad
夾咗係本書中間，Final完開心到dum左
隔日搵唔到先醒返起

細個喺地鐵站客戶服務中心增值增完諗住dum張單 但最後dum咗佢找果啲錢

切完菜dum咗食得個邊

攞住紙巾去丟
我媽半路俾補習錢我
我丟左零用錢落垃圾桶帶左紙巾返房

平時會放銀包
個日放褲袋 連同禁錢入百達通個d單
一野飛左入去收垃圾個d大垃圾車到
到20樓先發現

嗰陣夏天出門口順便掉埋垃圾 一隻拎住個風扇一隻手拎住袋垃圾
之後一開蓋就掉左個風扇落去

同一隻手拎住電話同膠樽
Dum左電話

係酒店房除低隻戒指
老母叫我擺張紙巾入面
話收埋佢費事俾清潔亞姐偷
老豆見到張紙巾以為係垃圾就沖咗落廁所

試過未訓醒，以為學校個垃圾桶係尿兜，柯左落去，到一半既時候先醒起，但已經收唔到油。
好彩好早，無其他人。

食完杯麵既鐵叉好順便揼埋

湯
有次唔知發咩瘟食完麵啲湯就咁倒落去

唔係Dum咗銀包咪算囉

反而係dom垃圾落手袋到，認錯垃圾桶
試過搣橙食，個橙dom左，留返個皮
執返起去洗下佢算

細個好多野都無乜印象
但就記得好細個果陣有次唔知做乜9撞邪咁當撚咗垃圾桶係馬桶想痾尿
好彩比屋企人喝定

有次喺麥記食完嘢
諗住好手尾自己執個盤去垃圾桶倒咗佢
咁嗰陣用緊手機 單手un啲垃圾落去

un un下 咦點解隻手空咗嘅
原來我成個盤甩手飛咗落垃圾桶

本身諗住dum 一隻襪落垃圾桶 點知掉咗落馬桶

人頭

雪條，拆完包裝，dum左隻雪條，望撚住張包裝紙呆撚左->->

2張夾係書入面既新加坡1千蚊紙

以為左手揸住袋垃圾
一掉先發覺係右手先係垃圾
左手係準備拎返屋企食嘅外賣

食完杯麵諗住dum咗隻膠杯，點知快手得制dum咗對筷子

個海唔係垃圾桶黎架

底褲，原來念住掉落洗衣機點知掉左係垃圾桶

鎖匙.. 原本諗住dum手上杯奶茶 點知dum錯咗另一隻手攞住既鎖匙..

垃圾筒同洗衣機放得好近
左手想掉垃圾 右手掉襪入洗衣機
結果兩隻手調轉左掉

夜晚煮營多左手包裝袋右手麵餅
Dum撚咗個麵落垃圾桶
仲要係最後一個
熄返個火上床瞓

$500

試過dum件衫去洗唔小心dum咗落馬桶

成撚日都係

將b

中學同fb鬥快包壽司手卷
我包最快，想dum包裝紙但手快快dum差個手卷落垃圾桶

小心比海龜食咗一陣環保撚又出嚟

做得好

以為郵筒dum 咗封要寄嘅信

樓主

番到屋企飲益力多 飲完除襪
結果益力多掉左落洗衫籃
對襪去左垃圾桶

Ipod

朋友話 試過順手唔小心扔左passport，仲要過幾日先醒起順手扔左，但第二日要去旅行

細個shake完個媽咪麵
想dum咗調味粉個包裝
點知dum咗袋媽咪麵

屋企鎖匙拎住袋垃圾去垃圾房 點知dum咗另一隻手拎住嗰條鎖匙落個綠色垃圾桶

m記餐盤

車匙

隻貓

成日一返到屋企除咗對臭襪就dum落垃圾桶
唔知點解好撚順手

果時個仔半歲 柯左屎
打算拎入厠所清理
然後好自然踏開左垃圾桶 最後一秒先醒起

依家個仔小學 唔敢同佢講

俾你發現咗

買左2盒飯
一盒跌左落地
我行左轉廚房拎掃把
之前dum左枱面果盒

10蚊紙 連埋張單一齊dum

老細秘書丟左老細支無墨萬寶龍鋼筆 好似都幾皮野

最後有冇執返？

dum碌鳩落街先啱

本身中學食完飯 一手拎住飯盒 一手拎住個白色銀包
想掉飯盒結果掉左銀包(唔知關唔關一樣色事)
結果行返上班房果時發現手揸住竟然係飯盒
即刻同班同學9衝去垃圾桶搵銀包

有次食完杯麵
順手拎埋對襪去洗
結果dum撚左對襪
車左個杯麵落洗衣機

抹左成晚

dum 春

倒左包用黎沖野飲既粉

一隻手攞住airpods 另一隻手攞住垃圾

然後dum咗airpods入垃圾桶

底褲

打咗隻蛋落垃圾桶，再將個蛋殼掉咗落鑊

阿哥試過掉咗家用無線電話去廚房垃圾桶
我聽到電話響周圍搵先搵到部電話…
好撚污糟

好耐之前七仔d汁醬係可以自己落
咁大家知果張枱仔下面係垃圾桶
試過落完醬太順手成支醬掉左落垃圾桶

無線mouse
趕住見客
唔小心將枱面隻mouse掃左落枱隔離既垃圾桶仔
嗰下野到有聲但冇理由佢
第二日返公司俾清潔姨姨扔左

$6000蚊現金 第二朝去左堆填區 （真事）

試過一手拎住咖啡同銀包 之後兩樣野一手扔落垃圾桶

疴尿落垃圾桶

小學返學 左手一袋垃圾 右手一個飯壺
成個飯壺拋去垃圾站 最後老母執返

個飯係拎俾阿哥食

去麥當勞食完野好有手尾咁自己清垃圾 但唔覺意dum埋個tray 行左出門口先發覺唔對路 然後頭也不回走左

我老母隻結婚戒指

未瞓醒試過痾尿落去

會唔會被bam

拿住個pick dum汽水點知dum埋個pick

拎衫落街洗
去到𨋢口一路同老媽講野
一路打開個垃圾橋
一鳩扔落去

沖完涼放左堆衫入去

同friend 睇戲，佢買飛。點知佢當啲飛係收據掉落垃圾桶
準備入場先知，去個垃圾桶搵，好彩搵得番

八達通 (仲要係dum落劉江華嗰隻)
之後冇執到 寧願補領

Dum碌鳩落街

M記買完個包出黎諗住邊行邊食
一手係紙袋拎個包出黎,即刻dum個紙袋落垃圾
下一秒,咦?點解咁輕既?
原來dum左個包,隻手拎住個空既紙袋

我喺紙袋拎咗魚柳bell出嚟
然後我想dum紙袋 但dum咗個魚柳bell

我試過差啲dum左落廁所窿

想掉左手個甜筒蓋，掉咗右手杯甜筒

雪櫃

屌呢個我都試過類似
有次出門口返工順便倒垃圾
鎖完門一手拎住個電腦袋一手拎住袋垃圾
入到垃圾房好順手咁掉咗個電腦袋(裡面有銀包鎖匙公司電腦自己iPad)
仲要發撚緊夢冇發現
好自然咁拎住袋垃圾等𨋢入𨋢仲要一路撳電話
旁若無人咁撚樣
直至落到大堂個看更想幫我開門嘅時候用十分奇怪嘅眼神望住我...
先發現瀨撚咗嘢
即刻面懵懵咁衝返上去
好在呀姐未上到嚟倒垃圾同冇人執咗去
同埋來回同𨋢都冇撞到其他住客

試過朝早返工掉垃圾去後樓梯個垃圾桶既時候連埋部電話一齊掉咗，返到公司都唔發覺，以為係自己唔記得帶電話。去到5點幾果陣突然諗起可能掉垃圾掉埋，即刻打返屋企叫老母幫我去垃圾桶揾吓，竟然揾得返好彩下晝無人倒垃圾

我係食雪糕 想dum張紙 最後dum咗雪糕

除咗條鑽石鍊喺枱面 之後又呻到成枱鼻涕紙
一嘢掃晒去dum

返而唔係垃圾桶試過諗住dum對襪去洗衣籃點知dum左落馬桶

有次翻工 個同事搵鎖匙
我話：你咁趕 唔會係掉鬼咗落垃圾筒呱
佢走去摷垃圾筒 ：真係喔

細個買糖食，一筒果種，搣左第一粒諗住掉左張包裝紙，點知錯手掉左筒糖落去垃圾桶

另一次係見住fd將新買果包煙，拎左一枝之後成包掉左

屋企廁所會放要洗既衣物筒
咁有時d紙巾又會dum去廁所
有次左手拎住襪右手拎住紙巾
結果襪就dum左去廁所到，紙巾就dum左去衣物筒

3張大牛

一對鑽石耳環

ATM 拎錢，張單放入銀包，揼咗d錢入垃圾桶

客人講take away既食物

試過左手拎緊銀包, 右手拎住碗魚蛋燒賣, 咁啱有電話夾住個電話講, 食哂碗野之後成個銀包掉左垃圾桶, 望住個碗呆撚左

星洲炒米

大陸狗既帳篷

個銀太重跌哂落深淵 執唔返

拎住手錶同垃圾出門, 未有手帶錶
結果扔左手錶, 垃圾係手
執番手錶番屋企洗最後....

拆利是 渣住利是封 扔張銀紙

原本係想dum落洗衣機

打左隻蛋落垃圾桶，蛋殼扔落鑊度

呢個應該唔少人試過

食糖搣左張紙 掉左粒糖落垃圾桶

iPhone 4s

牙cool

營多 剪撚開包醬想倒落碗 點知倒佐落垃圾桶

手機

衫

試過掛住打機錯手將垃圾掉咗落洗衣籃
老母返嚟見到打到我仆街